SHF拉打特攝綜合POST815 魂限不再是公廁

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
7月中

7月尾 港魂

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.9

笨大

頭臭

lm

留名

的確隻黑gg貴得離譜

新post留名

又無聊的一天

Lm

本體+50

到
冇諗到連魂限已經冇任撳概念

又要日本區限定又要限數量做乜勁

理性討論
限2 會否原因

一直都限數的
只係由24>2

孤注搶飲頭淡Tom

好彩對beast無乜興趣

即係如果唔限2 本身已經打算收649

哦
我都覺得呢隻無乜特別，諗緊買唔買 ml 好

鳩騾啲地址多得唔正常
究竟借左幾多支那住人定留學生地址

頭淡湯似即時訂果班
因為收返改價前嘅價錢

beast 無乜興趣

當然唔會啦
騾仔會開訂 就減

報到

仲記得個陣睇住開呢個ig post第一張相...我永遠愛你

到底真係出真骨diend個價會有幾離譜

你打錯啦
孤先係多 騾直頭唔開

仲要係魂展會場貨

點啊垃圾
你有本事咪駁囉，駁唔到就話人咬你，自己講嘢唔撚用大腦剩係識潛水俾負皮得閒就突個龜頭出黎

如果我係炒家，你最好唔撚好訂呀
你到時想要衝現咪又係要硬食，炒家最鍾意就係睇你班傻鳩乜撚都唔訂，我就袋袋平安啊懵撚

會場現貨每人限二
之後網上任撳

係喎
俾電話keyboard個推薦用字fake9左

前者係

後者就難啲

上次joker港魂都冇比人秒清

二樣都有

以後買玩具正確做法

joker 港魂係每人限1，所以輕鬆訂

黑甲後遺症啫
結果咪又係不跌反升
櫻島又係

睇番dcd前後兩次都係限24
真骨獸憑咩

一年內魂限都變唔係公廁了

..又真係好誇張

夠冷門

等睇
你........可愛咩

日本限定果下 濕鳩

學ht行高檔路線吊高嚟賣

印象中11月果二隻拉打都係限個位數

咁嘅出品學咩HT

對厹要客氣啲

開咗兔兔後發現會出事

多謝笨大比機會我脫坑

好似你講先

兔兔好快截就真

合理嘅
名又講唔到, 鐘意啲乜又講唔出

你都主戰線sic

點解
留名學野

都任㩒咗幾日
不過啲人應該24，24咁撳

好辛苦架, 成部錄音機咁, 淨係識loop你講過$50嗰樣嘢, 平時要係度mon post搵位入你

新sic無乜興趣

愛與和平.gif

店員受苦了

其實好睇角色，evol有齊3phase配件，多人3入就會搞到快d賣晒
其他就應該起碼都仲有個幾兩個禮拜俾你慢慢訂，唔驚嘅

btw我係咪應該改為吹奏衝現？

就嚟魂限都要實名登記抽選

愛與和平

二三日 24 打後限2

屌條on9仔上次舉例都舉錯今次又黎？

火箭頭越睇越靚

現都無得你衝

來吧
差不多脫坑了

真骨dcd個炒價都超越埋ht

DED極擔心了

展覽價最新update 3500

已撳

真 依家咁玩法頂唔到好多隻
笨大全方位恰鳩海外玩家可恥

杜絕代購

但凡同孤仔有關且牽涉銀碼為$50就入晒我數

事實反映outcome係加手續費
消費者受返

上次唔知咩野100蚊佢都拎黎講啦唔知做乜撚

都係個句 有本事自己開日魂ac訂 比完日本本地運費再用轉運返香港
但個價隨時貴過鋪訂

最戇鳩日本限定
想訂又要兜個圈

開開心心玩玩具

呢層我同你講係

脫坑好時機

自己訂到既自己搞

玩在變咗粗口咁

一踏落個黑洞就停唔到

一早預咗大概build同decade正式完line基本上脫坑咁滯
玩到咁大家都唔happy啦屌

老闆你唔玩你啲客都要啊

人地鍾意兜幾個圈貴咗嘅錢入日本人袋度都唔益炒孤，你吹得佢漲？

個一百幾十都要嘈為乜呢
好地地呢到好和平又搞到隔離po打曬交咁

試過睇過日魂訂一隻返嚟仲貴過炒孤平時

都得 幫襯邊間/點買自己話事
正如有d計埋運費同香港火少價差唔多 我益運輸算

玩裝動咪好又平又齊又唔洗食炒

一向心態
嘈勝又無錢
嘈輸又無面

狗狗

裝動享受砌嘅過程..！

開開心心玩玩具唔得嘅真係啊

貼紙

貼紙地獄...
仲要驚佢潮濕甩貼紙

仲要有kikai!

成批運返黎點都平dd
阿美運一隻shf同兩隻好似都同運費 你除返開咪平d

呀美今日冇幫我埋數

所以當年點解我都話等下舖頭
因為行真係平
但今時唔同往日了

有得玩就算 從來唔理價錢

Kikai哥!

價錢要理下嘅
窮學生啊
唔通3500隻dcd都屌咩

剪腳甲

本日最中肯

裝動仲要有Kikai, 點輸呀

你.......

星期五囉

四位數字就玩另一樣野啦

平就平
靚同正睇你點睇

呷哂韻
有望成為填詞人新星

直接玩RAH

謙爺徒弟

睇港漫版拳皇教嘅

coco年代

八神預庵

coco都執咗了

想問下裝動Time Mazines邊度可以入手

而家睇裝動kikai係靚過同正過shf kikai

唔係八神講嘅

等緊太郎

仁叔tiny headed kingdom有唔同種類

遲下入左勝利先

幾時出shf先

諗緊amiami定直接衝現

同時老實說
係到嘈勝都唔會影響到市價

等三子有生之年係列

現喇 都唔多人買

現啦 340-368
平過阿美利亞

Beast港魂開唔開

唔好掃興啦

得太郎想要

日本限定

太郎 出左未

訂啦

等下個月開訂

以前果隻shf beast d人買4隻嚟display 4個披風都唔肉赤

銀河原來比埋死光effect

裝到當你勝

依家一隻等於3隻 炒孤好波
但係我都係佢度訂咗

跟返舊價

不如學咩爛鳩主席send email叫日魂港魂快啲Evol二次受注

金色既戰士長期被打壓

法爺舊body好似細隻啲點裝

真金色個隻

咁無計

平時撚咁快手

舊果set披風

頭髮問題嚴峻

肉赤

11月好少事啫

等下隻新色7星俠幾時出

屎黃色

仲有枝矛

有得你撚已經

得閪手玩我都得架啦

唔係閪手仲有乜

好似有用過把劍

永夢99果碌

應該唔少人想三入雙入 變相佢一隻頂平時三隻既量仲有魂展啲貨要出 笨大頂唔住了

有用過永夢99把嘢插docter卡帶

阿嬸大不了鳩嚟

唔好亂黎啊

二次可能一二月出貨 返哂鄉下過年

趕進度就好自然

整完先放假

有1個phase冇sad當贏

不過新手一問
笨大下半月啲拉打真係好多
同往個幾年比 係咪正常?!

*下半年

所以有三個頭

印象中差不多

又真係幾正

太郎 71開訂

仲未計魂展

孤蛋王醬加左價？

因為限2

咁快一個post

係

勇巴

同兔兔一樣，一限就加

依排忙左，少左上來

女巫縮胸

有無入啲咩新嘢

大奶奶呢.jpg

得個版有波

準備訂紅黑、潛行蜘蛛仔

HT

嬲

ht紅黑好似係聽日再激戰

想要大奶奶

和諧版

今晚睇完先決定訂唔訂

21號都大過佢

咁重要既賣點竟然唔做好

我要波罅

鬥快打字遊戲

人造巨乳

J唔J好
定等21號摟屌裙好

人造人 咪幾好

geed個愛崎モア結婚後引退 泊到好碼頭

有咁大整咁大

集氣 快啲出電王真骨

佢出果時會戰爭狀態

幾好呀唔想追返啲舊電王shf

555出先好冇

呢層都一樣

買哂佢

九孤未加

blade king form出先好冇

啲金色好易伏

金佛牌好無

好想要Axel mode

收工一睇，咁快又一個po

真 隻隻都型

好

蛋黃醬之亂

暫時都係得孤開

限2

對蛋黃醬無咩大興趣，反而有興趣係原來今日出SHM隻王者基多拉

喺老秋見到實物幾有霸氣

見人影展品對打

唔包

做咩啫你

正

纏住隻哥撕拉

係呀，我去嗰度都有影

拿拿臨訂紅女巫先，我就黎J出血啦

睇到啲 睇下展品咩情況再諗

好彩㩒到星期日訂

午夜場

明天早場

開始有程式了

今晚午夜場+1

J, 等魔改DLC

等展品

星期六睇

要潛水了

聽日12點邊個再阻我就遇神殺神

上網仲刺激過排隊 排隊起碼你排就有但儀家咁搞法....

一向睇完唔評論嘅

GG仔無END GAME果次咁驚
不過都唔好透啦，死全家又落地獄

炒孤開到隻黑GG咁高價做乜春
呢隻$300就差唔多

本身個價都

有得鋤大D了
但兩盒野加埋重撚到仆街

無咩事我又潛水啦

睇完套戲唔知會唔會有興趣啲
本身黑色一舊係GAME都唔想用

一陣睇完都2-3點....訓教好過

一向無乜興趣

我無玩開shf超人 路過見隻勝利幾正
入咗

試下囉

咪即係要入埋銀河

好似講到明用唔到落其他玩具

孤仔Evol截咗未？

見到有人開post徵3隻訂單

多配件 仲要平

試完睇下係唔係自己杯茶

可以同柯男玩

抵屌

咁又係 唔啱食嘅夾硬食都唔好味

印象中日魂截佢就截咗

變咗為買而買

入吓入吓就成套

變咗儲角色嘅病
不過如果出銀河勝利 我就啱食

All in 不是夢

隻Scarlet Witch都算係咁吖
起碼一望都睇得出係Elizabeth Olsen個樣

縮咗胸

講聲加油

第二點

屌係喎
大奶奶呢.jpg

不過照屌

驚人插入去試

訂左銀河冇訂勝利
輕鬆

睇展品再決定

超人隻隻都岩
銀包已死

bandai幾時肯出舊平成

未出嘅應該只會中帝拿同佳亞SV

出嘅話

銀包已死 要借貴利

買左同黑寡婦磨豆腐

碌卡試啫硬插我驚爛

無

做咩問我借

我塊月餅送左5日...好想玩...

dhl其實唔貴

中通 明天

我等出糧先

周街現貨

已狗衝訂無奶魔法少女

曲線叫人訂上面

連埋雜誌寄 下個禮拜先有玩

woz就到

求教學

今日出咗

又要浸熱水

woz老婆講緊寫真

Best match

我唔記得自己揀左咩

個陣想買黎玩周圍都冇

咁都知？

預巴竟然是個GAY

咩雜誌

mj幾抵啵

增廣見聞

馬雲搵唔到現成燈組

唔話你知

新手想學野

訂咗美空碟未？

咁難搵

請多多支持

有幾多個頭呢

諗緊

有無試聽

仲要諗

3月已經聽緊

唔想儲實體碟

鍾意就儲埋啦 要有愛

冇be the one

好似得2個 但布球衣都抵玩啦

itunes唔知有無

有 我同佢be the one

但又想要個封套

你有冇儲煙盒

都有嘅

有嘢㩒就順便運埋 就咁話

實有嘅

聽唔明你講咩
有儲shf

個頭呢有點說不出的違和

未睇就正皮咗 中伏

不枉我專登轉short link

隻眼都好違和下....

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

高橋今次做埋漫畫原作
睇咗第一話，幾好睇，值得追

睇下得唔得

準備睇peter parker的愛情故事

近排你成日曬嘢

終於有得玩

冇新玩具咪攞啲舊野出黎影下相， 都係一個post一張相，唔玩遲早被遺忘， 而家多數人都係玩 復仇者，exaid至時王， 骨雕，其他作品shf 感覺上比人遺忘緊, 咪得閒摷返出黎開盒比佢抖下氣

近幾個月其實我都追舊拉打shf多
不過個範圍都係鎧武去到Build喱段時期 或者真骨 反而開始棄咗marvel同龍珠

1.截咗N世
2.魂限嘢衝現睇彩數
3.唔撚係真骨

骨雕我都有諗過後追 不過見到價錢已經放棄 ，marvel 真係可以放棄 其他品牌會繼續出， 呢個無底深谷可玩可唔玩， 就算未來想玩返 追其他角色都唔難

依個年頭玩件玩具都要有天時地利人和

睇完far from home
2個彩蛋 完

仲要有財力

我會忍唔住睇左

預巴係咪睇緊戲

準備

等到聽晚先有得睇

早

我都係

睇完我唔會講嘅放心

睇完希望你踏上蜘蛛仔玩具之路

放心 唔會

早大遲到

早
之後講句 大變身

對住部電話講 變身

有泥頭車翻側

好有型

快點出真骨

必入

做乜鳩咁又4個負皮

是但啦咁多人mon post可能隔離post啲人有睇喱邊都唔奇
早

上次endgame 美玩班撚樣又post fans改既玩具圖 又單層加密咩劇透慎入......

Btw 坐到尾 2個彩蛋

真？如果係old news求屌細力啲

早啊我飛都未買...

咁正

真啊
一早開訂完

等食炒

某程度上係

官網個list有好耐
8月再留意d 日本網店啦

我都未買呀 聽晚先睇 再算

唔驚既我K先生都係前一個月先逃生

AmiAmi?

哭巴 今次食粥食飯睇你啦

諗緊約fd睇定自己睇算

未有通販要逃生住

大把網店 睇你自己搵唔搵
呢個其一啦

翻工遲半個鐘 垃圾新界西

實有人放上嚟既淨低就睇你夠唔夠快手了

我就無乜好諗既......自己睇

遲到小事啦未試過準時

巴打衰咩

真係咁好定力？

你有女上司

預巴話唔買嗰啲真係好少會水到佢

完全推佢唔郁

兔兔

想要OOO多過蛋黃醬

我新手來，近排先入坑。想追返啲玩具，但啲訂購資料唔知邊到睇，網上個啲發售日期又唔同訂購

推佢幾鑊都係不動如山

OOO你留定彈藥都似
班仆街應該又準備炒現

但我次次都俾佢推坑之後問返，原來佢無訂

佢依隻仲有得換心口換手，睇來都會炒到好貴，希望800落到樓

樓主個名

乖啦 我未過試用期架

新蜘蛛俠套衫有乜唔同

我果度早開工,要準時

跟返真.原設係黑色

Zio Line佢一隻都無

樓主有woz矮王 geiz喎

HT隻85隱藏配件係手套

難啲啵.....K先生一出 現貨都上成千 依家維持係700幾

好彩我唔洗

最多咪唔玩 成千蚊就唔會益班炒狗啦

開頭都好似有7XX嘅

笑到仆街

有咩記得佢剩係廢老
其他全skip

預巴入啲野係神經刀,例如AMAZON 隻CROW

推坑王者 預巴初推坑像

炒（love) 多(u) 3000

依家啲舖頭識得hold貨慢慢賣, 要貨唔要錢咁既款
你唔急既其實無謂一出就走去食貴現, 你要食既講真係千五都有得你食但睇下K先生當初吹到點樣無貨法, 結果賣咗幾個月到今日唔理香港定日本都仲係大把貨, 照有特典, 係咪真係咁有需要衝就你慢慢諗下

竟然係手套

黑商姐姐po咗圖

完全估唔到出手套一定炒到去第個宇宙

炒呀炒呀

佢唔係手套我驚侯活老母條隊唔知點排

得一隻自用

點會估唔到，都無咩好岀啦

利申：一張自玩

一樣

完

劇透預訂

假膠扮得似唔似

打丁了

盡情劇透唔該

呢個唔劇透啦已經

早啊
大家對住HT隻85打緊J

另外仲訂咗手套

不了

邊個size先

免疫

估到估唔到呢隻野都上宇宙架喇

劇透就中SAD

1/4咋1/1嗰隻入唔到櫃

炒上另一個宇宙了

識玩梗係1:1 戴住返工

依家興劇透落地獄

點跟

與我無關

又得姐

打下J

我諗有睇戲既都會expect嗰格係手套都無其他嘢比手套更加值得出

訂到魂限都要落...

單手打字中

落吧

平平地當裝飾我諗老現可能仲平

聽講出緊貨

啱 睇到官圖都精已射

啱，等遲啲落返水位先入。上千真係頂唔順。

Btw 馬雲網啲貨有冇人訂過，見佢OOO訂價已經炒到968

係呀 不過無我份

衝現吧

好難講, 間間唔同, 不過喱個價已經收得皮

woz要衝老現

唔係任撳咩

隻Woz同隻keroro魂合咗單
要等成個月先有得玩

基本上可以全skip
話說差不多知道下月賽事

等幾日

下個月小兒科啦

未知通販有咩開

太郎太郎太郎

拉打呢

唔知呢

時光機召喚

話說原來嗰4個負皮佬都係會員

乜嘢？

拎左時蝗武器set

過左隔離搶gg俠

woz

特典

我今晚自己睇 約frd好撚煩就呢個果個咁

，信得過？代理貨同日版有分別？

屌 呢個真 唔講唔知以為預巴係bandai有股份 下下勁落力叫人買

過日本買周街係 amiami都有得買

通常約唔到就自己睇

點都好
加密好啲 依到好多廚房佬

其實毒L一個更開心

宜家通常直接自己即興睇 試過獨L一個睇返唔到轉頭
反正睇戲唔洗同人交流

9月去東京電玩展，咁去Akiba 睇下有冇先

都係
利申成日咁做

點似預巴泣巴咁叻

隨時好似kiva咁有現同有平

自己睇好撚正 不過最近有次睇哥斯拉比一對狗男女 虐待 屌佢老母 係戲院食白肉成行都係空既係要坐我隔離 全程講埋哂啲丫好驚阿 隻怪獸差電阿 屌佢老母臭閪 臭到算喇 仲要叫p.s聽到條女話因為買飛所以無時間食煙,我買果陣睇左係無人先買 所以有理由懷疑果兩條仆街係專登恰鳩我

Kiva依家香港網拍仲要700幾

香港就算L算啦

隻嘢600俾到盡

下
唔係有friend叻啲咩

隻閪腳十年制作

一打開 個頭中sad
我都唔好意思叫人高追了

預巴有老虎
你有女上司

1480大元

你都有女朋友

靚 靚到仆街 1480抵比 多謝老闆

哪有女朋友我都想有

你高追咗未

話過就過咩玩玩具咁辛苦為咩始終唔係必需品

高追咗 580
如果有480就屌多隻溝淡佢

其實。。。我都係一出高追既苦主

唔傷一次勁嘅點會記得訂

記得
訂都訂唔撚到呀記得

個friend來緊去東京做野，到時日魂買野寄曬去佢到

都係多得震雄

日魂就快唔再公廁

痴線日魂啲人都搶來炒搞到真玩家無貨

該死的笨大

已經無輕輕鬆鬆玩玩具呢支歌仔唱

kiva頂盡500

俾盡500

我都想有個咁嘅frd

大家早 今日大雨到仆街

無無！！！

剛好係架巴士到

傳送門

人地主張食炒好撚叻，咁大個人care嗰幾百反而肉酸，有撚計咩緊係鬥食炒啦

佢哋唔食，我有撚得賺乜

你係咪有份係嗰邊叫人食炒架

早
呀美呢?

埋數

扮工仔逃生門就開,三連假

洗鬼出聲乜，擺低件貨mark到天價都有人對面海游水過黎搶㗎啦

睇GG俠

咁又係
無論點樣叫人唔好衝貴現都有人照衝

睇完記得上嚟劇透

我唔做呢啲衰野

衝現：900-1000，900買到表示自己好撚好彩
訂價：700-750，咁貴不了

無咩好透
全部野都幾易估

四重加密
不過年中好多人失手......

喱個呀醜嚟

駁吾刀

隻抽

今日女子隻抽大會開始

Medic大熱贏出今個回合

算la，睇化咗

1個打10個

小熊維尼啲人去晒邊

去左享受當地文化

飛田X地？

唔怪得遲曬到

G20呢兩日休息，全部唔開門

中國官員：當年日本侵華嘅仇 就由我地黎報仇啦 我會大大力架喇

要服待部分外國政要

誰人大大力

早啊

好耐冇見

中國高官絕呀
日本仔你當年殺我幾多人，今日我就係你到做返幾多人出黎當補償， 臨走仲要掃埋啲水貨， 等你地冇資源

中國又贏

刷曬啲shf返去炒

掃

日本人無玩具玩
中國又成最大贏家

實現中國夢人人有骨玩

30年後中國歷史： 小熊維尼帶隊去日本 ， 強迫對手傾 不平等條約不準對方提香港， 大量戰利品回國水貨玩具， 奶粉， 日本仔割讓大量資源 表示投降送班蝗族上機求佢地唔好再來， 震驚全宇宙中國境內人民人

我想要佢個仔呀

正呀

龍珠？

已成人父嘅太郎

可能又火影

超人之父要改名了

超人之爺

超人枝嘢

大大碌

超人吉野

要問下超人之嫲係唔係先

隻31終於出

無...

Marvel

g持

明明人地有本名

咁超人之父呢個名出名啲嘛
叫佢Ultraman Ken應該R晒頭

Geed入面極惡貝爺好似叫佢做健
貝爺：健 你已經老啦 阻唔到我（類似咁上下）

咪就係Ken
阿媽係Mary

我知呀 叫到好親切有d好笑

來自當年某個車廣告

兩個洋名生個仔改和式名

買!

改和式名好似得太郎，光明，銀河？

想問Build系列除咗hazard form同evol係咪無其他真骨雕？

build全系列都係shf

Build 冇出過真骨
Hazard 同evol 係魂限定

真骨雕:

shf 標:

千雪bb

如果有真骨就好了

其實都接近真骨質素架啦

曾經係

dcd? 普紅苦瓜?

好似佢先係最貴

展覽價3500

唔開門啫
但有上門服務

我想build真骨化啊
屌佢老味個隻錯色

真骨3500, 可能我睇錯咗普通SHF

冇人會咁貴同佢買 你去現時點睇一轉就知咩事

呀美冇埋數

所以展覽價只供展覽用

1k snow bb

我見dcd日魂寫一般店鋪有售，唔同版？

已經截咗N世了

面書見到有John Wick評測咁快

寫明受注は終了いたしました......

依家係街見到白腰帶係以前個隻通販
坐曬火箭嫁啦
姐係3500個隻
8月10月派個隻係魂限
neo ver
現貨價格要預巴坐一坐時光機先答到你

neo老現8880

臨近8月開始要預備下打大佬魂展同驚孤爆又爆

羊定美金？

姐係可以疊埋心水放棄DCD

有嘅信唔信得過就另一回事

英磅

以為歐元

比完訂隨時pm話退錢 要訂就問清楚店主 而唔係問呢度

歐元唔夠貴

英鎊好似最高

咁咪幾好有訂

單入自用利申撚住舊個隻等緊

我新換你舊ok?

我兩隻都有不了
唔好借啲意呃鳩含

dcd 開咗2轉訂，8月貨好快無
但10月貨直到官網截訂先無
如果咁都訂唔到或無訂，就唔好怨咁多

Sorry,我新手依排先入坑想追返啲玩具好多野唔識問下各位大佬咁解。

星期日先睇

聽日睇

追唔到真骨咪買番普通個隻 其實都唔太差

新手應該起手令和拉和比較適合
平成後追好燒錢， 截訂個d 一係對衝現貨， 一係就等跌價 不過唔知等到幾時,多數人會做課金玩家 炒價照食

明白， 我來緊去日本，到時去秋葉原行下睇下搵唔搵到。唔該巴打

今晚睇

月野兔

我一向有睇拉打，但最近先入坑玩玩具。比較想買返啲回憶嘅拉打先。不過都唔該你。

好睇 但結尾有啲失望

大把人係咁 不過後追既錢可以買到2-3樣既新野
邊樣值d自己諗

終於收工

千雪bb呢啲咁知性美嘅女仔搵到好歸宿，真係登佢開心

啱嘅，但係如果真係鍾意個隻想要都係比佢撳住搶。

要有定心理準備，就算去中野同老秋呢啲地方啲真骨價都係坐哂火箭

今晚撚hazard

日雅都睇到啦⋯⋯有時貴過香港
D人識尋寶後 其實日本中古野已經無咩平靚正

有聽過都幾貴下。但上手摸完個盒應該唔會想放低比咗錢了

你有訂6月？

我買多隻撚

依家日本秋葉原、中野、大阪電電街已經好少平嘢執
二手個價仲貴過香港全新

係 我首入喳之前第一水miss左

撚白色吸塵機

遲入坑真一係唔玩一係焗食
再唔係睇下bandai會唔會好似今年咁
令和年重出平成拉打(令和ver）

都係個句
個巿自舊年暑假尾矮王上就痴撚咗線
後唔後追自己衡量

但炒起既係除左矮王既系列

唔好咁講
矮王本體都炒過一排

本來唸住來緊去東京電玩展個陣帶10萬羊去秋葉原買幾隻會平啲，但上面巴打話日本可能仲貴。搞到驚驚地。可能最後都係返香港焗食。

幾百板貨now

早上去百貨公司排隊.....

唔識日文

要每日朝早去排？

支那住人
訂唔到叫負責人出黎

出貨當日

講緊新出個啲？如果舊個啲都要排咪仆街

你可以去行下，睇下有冇平嘢執
記得每次望到價錢 ，心算或計算機 轉返港幣

企係度已經出哂水，可惜天才唔可以用黎做長駐既型態

好好J

收到。睇來要抄低啲香港價格過去比較下。
有冇巴打知邊到睇香港個價位準啲，yahoo個啲浮動好大

好想幫佢上色

Y拍價直接無視啦 d價on9既

仆街了我又中
希望聽日賣哂啦咁啱要出去

泊巴有冇入啊

一板板我就戒

賣哂容咩易
見到post後15分鐘到 都已經補最後一轉貨

遲下可能有補貨呢

見d㗎仔唔知咩鋪買到標價5千幾yen
葡萄到呢

真係講彩數
twitter依個po佢話係沖繩
好似又唔聽講

非旅遊旺區應該易買d

冇

fb有人講過

日本門市好似都限一

我銀包又輕左

Ace

leo 80

想整個場景比d超人企

張劇圖風好正

建築物扭蛋

發泡膠再上色

呢個系列第一次中呀
想請問下比例係1比幾多
同埋都想問一問呢款同MB嘅區別

發泡膠做山個底上完色再 灑草粉
得閒先馬雲d材料 當人地gundam d景整

印象中
1:100

純粹有金屬骨架
但要剪件裝上的

骨架佢整好
但要砌d甲

城市景唔化算.....山景低成本好多

有車座了

竟然要砌唔怪得MB貴佢咁多
如果直接出MB就正啦
咁MB個比例是咪都係1/100

應該唔止

我都想佢出

我等rg算

我再補充下：
所謂嘅金屬骨架，其實基本上全部都係膠
d金屬通常喺埋d奇怪位，例如腳突起嘅位 心口位
佢d關節多數都係膠，所以佢d金屬位係完全唔會令到佢關節實淨
所以之前幾隻，尤其係Wing Zero好容易有不舉問題

一返黎見到大大餅野訓係屋企
聽返十次八次先訓

嘈親鄰居

食唔食月餅呀雙黃白蓮蓉一開十六成個post既人都有得分

唔好諗住呃我出嚟交收

但佢諗住呃你出嚟_交收

肛_

我乜都冇講過係你次次提，睇黎係你上左癮

不了大碌撚

你二個真係好GAY一日打情罵俏

我愛狗謙

你地上次d野就唔好講啦 無人想知

話老婆嗰d，全部出到黎都係仔

性罪行不容忽視如果佢強逼你記得報警

我覺得第一集個LOOK型啲，仲全黑色衫仲似殺手
隻狗好似幾高汁

係囉屌嗰啲姐姐都係

其實我開始懷疑佢係自願，試過一次回不了頭

咁樣老屈仲成世界既

口說不 心卻很誠實

我係女友，未到老婆

呢到得姐姐明我

其實佢今隻套西裝錯錯地
用呢set槍個時係全黑西裝有著馬甲

黑西裝白襯 3集都有著就百搭d囉

狗狗好g chi我...好似係

識貨

追住含撚

我好明白你感受
愛人俾人杯葛

咁呀美好過時王既

兔兔
女記者

呢個駁唔到

有咩幫到你

邊個搵我

早呀

早抖

套GG俠唔錯

姐有Master

同明鏡止水

原裝係咁嘅色水？有冇噴過？

明明美空就好可愛

係岩岩到手冇噴兼唔識噴
不過我屋企燈好似影到有少少色差
側邊係令到反光既金，同two個隻金一樣
中間屎屎地土黃有少少令勉強可接受
隻錶後面整體係屎黃膠色

總結：two黑金錶好靚

上面啲對話太激情

拒絕相愛巴 由我做起

one night stand

Stand one night

you can do this all night

早呀 好撚早

瞓唔著

點解我會訂最後審判set

呢度好似有人搵緊

睇你成唔成人之美

到貨再算本身個系列其實爭悠仔 但成身比人淋紅油

阿嬸隨心版

咁早起身呀預巴

等收件

yo

可能轉頭就睇GG仔

睇囉 大把場

咁早有野玩

睇架咋..

隻二號機點搞好呢

又衝緊去戲院了

到時先算

洗唔洗呀

通宵排國寶

當晨操

有預寶有玩具玩

...等1個鐘入場

去到啱啱好開場

咁爽
跑入坐頭幾排

必入成身茄醬

yes

睇到超人太郎SHF 好正，入返隻先

要了

你都中？

係呀

早
今晚睇GG仔

慢慢睇

一陣收工睇

第一隻有衝動想入既超人

童年回憶

想入坑
邊度會有舊拉抗買，想儲甲鬥王

fb

....有無咁邪

早啊
好想快d放工番去玩車車

仲未有

gg仔展

出賣年齡系列

已經好多人喺谷吹奏中

又嚟料

炒作多

唉

造緊市

睇完

打咩keyword

玩具自由買賣所 之類

重溫eva

變橙汁

是日

預巴係唔係要真正成為woz男友

woz老公啊佢係

好高清d回憶返曬來

睇下

btw唔會中毒

頂更

無愛唔會頂到咁耐嘅

等銀河

無事嘅

大乳睇左gg未

睇咗

次次你都好快睇
即刻訂ht upgrade suit

熄咗燈，咩都唔知

正啊

早
冇得找數下個禮拜冇公仔撚

我都無

又撳左野

無野撳

呀美都係未sd email俾我

之前7仔隻眼同 d色

冇隻中

係 但係好正

三個男人

見唔到有好多人吹奏，唔好係唔係都鳩up製造恐慌啦

正唔正 有冇浴照

好建康

【劇場版BOSS的特殊能力】

又削時王

聽日碌地

瞓地之王

大阪一入

個effect好正

成日恰我老公

唔屠佢屠邊個

2Y

厹咩事

隱性fans

呀美sd左找數email
不過淨係得ems俾我揀

ems咪幾好

佢話過重
我附近郵局下個禮拜放假
應該可以直接上門希望

就算你係度,佢都會屈你唔係度扔張卡去你郵箱...

放成個星期？

學校放假佢咪放埋

台灣郵局好好服務
奪命追魂call

瞓咗陣

好撚熱

開冷氣

我又無叫人追又無話靚要衝，抽人水笑人做市又話我鳩up

買新嘛

到時到你做廢老個角色架啦

係一場鍛練

好型

坐麥當勞

老麥都好熱

1001

成功係四川搶到K先生550

KFC

可否阻你十八秒鐘

明知我們隔著個太空

我